<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">CinemaOnline</string>
    <string name="Authorization" aligh="center" color="black">Авторизация</string>>
    <string name="Moscow">Москва</string>
    <string name="Piter">Санкт-Петербург</string>
    <string name="Ekat">Екатеринбург</string>
    <string name="Krasnodar">Краснодар</string>
    <string name="Novosib">Новосибирск</string>
    <string name="vvod" color="black">Введите ваш город</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="subscription">Описание подписки</string>
    <string-array name="Cities" tools:ignore="ExtraTranslation">
        <item>Москва</item>
        <item>Санкт-Петербург</item>
        <item>Екатеринбург</item>
        <item>Сочи</item>
        <item>Краснодар</item>
        <item>Белгород</item>
        <item>Псков</item>
        <item>Рязань</item>
        <item>Тула</item>
        <item>Тверь</item>
        <item>Калуга</item>
        <item>Новосибирск</item>
        <item>Владивосток</item>
        <item>Омск</item>
    </string-array>
    <string-array name="Movies" tools:ignore="ExtraTranslation">
        <item>Бойцовский клуб</item>
        <item>Форсаж 10</item>
        <item>Крушение</item>
        <item>Пираты Карибского моря: Мертвецы не рассказывают сказки</item>
        <item>Операция «Фортуна»: Искусство побеждать</item>
        <item>Побег из Шоушенка</item>
        <item>Зеленая миля</item>
        <item>Мстители: Финал</item>
        <item>Барби</item>
        <item>1+1</item>
    </string-array>
    <string-array name="Description" tools:ignore="ExtraTranslation">
        <item>      Терзаемый хронической бессонницей и отчаянно пытающийся вырваться из мучительно скучной жизни клерк встречает некоего Тайлера Дардена, харизматического торговца мылом с извращенной философией. Тайлер уверен, что самосовершенствование — удел слабых, а саморазрушение — единственное, ради чего стоит жить.</item>
        <item>      Десятая и финальная часть франшизы, повествующей о несравненном уличном гонщике Доминике Торетто и его команде.</item>
        <item>      Пилоту Броуди Торрансу удаётся успешно посадить повреждённый штормом самолёт на враждебной территории. Вскоре выясняется, что уцелевшим угрожают воинствующие пираты, которые хотят захватить самолёт и его пассажиров в заложники.</item>
        <item>      Исчерпавший свою удачу капитан Джек Воробей обнаруживает, что за ним охотится его старый неприятель, ужасный капитан Салазар и его призрачные пираты. Они только что сбежали из Дьявольского треугольника и намерены уничтожить всех пиратов, включая Джека.</item>
        <item>      Элитный разведчик Орсон Форчун получил новое задание: остановить продажу и распространение смертельного оружия. Но в одиночку ему эту миссию не потянуть. Он вынужден объединиться с лучшими оперативниками мира, а также известным киноактером, который предоставит лихой группе убедительное прикрытие.</item>
        <item>      Бухгалтер Энди Дюфрейн обвинён в убийстве собственной жены и её любовника. Оказавшись в тюрьме под названием Шоушенк, он сталкивается с жестокостью и беззаконием, царящими по обе стороны решётки. Каждый, кто попадает в эти стены, становится их рабом до конца жизни. Но Энди, обладающий живым умом и доброй душой, находит подход как к заключённым, так и к охранникам, добиваясь их особого к себе расположения</item>
        <item>      Обвиненный в страшном преступлении, Джон Коффи оказывается в блоке смертников тюрьмы «Холодная гора». Вновь прибывший обладал поразительным ростом и был пугающе спокоен, что, впрочем, никак не влияло на отношение к нему начальника блока Пола Эджкомба, привыкшего исполнять приговор.</item>
        <item>      Оставшиеся в живых члены команды Мстителей и их союзники должны разработать новый план, который поможет противостоять разрушительным действиям могущественного титана Таноса. После наиболее масштабной и трагической битвы в истории они не могут допустить ошибку.</item>
        <item>      Барби выгоняют из Барбиленда, потому что она не соответствует его нормам красоты. Тогда она начинает новую жизнь в реальном мире, где обнаруживает, что совершенства можно достичь только благодаря внутренней гармонии.</item>
        <item>      Пострадав в результате несчастного случая, богатый аристократ Филипп нанимает в помощники человека, который менее всего подходит для этой работы, — молодого жителя предместья Дрисса, только что освободившегося из тюрьмы. Несмотря на то, что Филипп прикован к инвалидному креслу, Дриссу удается привнести в размеренную жизнь аристократа дух приключений.</item>
    </string-array>
    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
</resources>